有冇人見到電視又有個新嘅煙花廣告？

啱啱睇奇妙電視(香港開電視呢個名真係好柒)播左個幾秒嘅煙花背景廣告...

上面有幾個數字打斜排...

大概係咁，具體數字睇唔切，

98
60
xx
3x

唔知關唔關，但好似樣

吹啊？

圖

今日4點有播

又想間接幫廣告公司宣傳？

開電視前晚已經開始有

之前講過
34659880=廣告達人=會計妹嗰間廣告公司

又有